樓上先用鎚扑牆，依家用緊風炮拆石屎，住樓下既我真係𨳒你老母個閪

戴住消噪耳塞都嘈L個閪

仆街我寧願唔home office喇

上去Hill office囉

好多屋苑唔比用炮喎
你打落去問下

驚唔驚樓上拆哂d主力牆， 攬炒？

好彩你提醒
打左去問
佢哋上緊去睇

地台打拆唔用炮點拆

其實係斜上個單位

裝修真係冇計
到你要裝修個時都係咁嘈

唔知唔係做裝修
不過我聽好多屋苑管理處都係話唔可以用炮
用鑽掛

你明唔明風炮嗰種入心入肺有幾惡頂

同你個名好大對比

叫左管理處人去check
已經停左風炮成個鐘

巴打識野

I know that feel bro

咁你想我點喎
唔通食左幅牆佢咩

電鑽同dup牆係極限
風炮震到枱面杯水都起波紋就頂唔順喇

可能唔係裝修 係打緊迪奧呢